利可以炒列嗎？

5:0?